重光東莞，洗撚驚貿易戰無錢打咩！

嫖係最大條水！

點解咁都諗唔到？

黃色事業最世界都通行